% !TEX encoding = UTF-8 Unicode
\documentclass{article}

\usepackage[swedish]{babel} 
\usepackage[T1]{fontenc} 
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{amsthm}
\usepackage[pdftex]{graphicx}
\usepackage{fancyvrb}
\usepackage{array}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{courier}
\usepackage{booktabs}
\usepackage{paralist}
%\usepackage{fullpage}


\usepackage[parfill]{parskip}

%Fin numrering
\usepackage{titlesec}
\titleformat{\section}{\normalfont\Large\bfseries}{\S \thesection}{1em}{}
\titleformat{\subsection}{\normalfont\large\bfseries}{\S \thesubsection}{1em}{}



%Ger oss fina  headers och footers
\pagestyle{fancy}
\rhead{\it{Styrelsemöte 2019-01-22}}
\chead{}
\lhead{\it{Code At LTH}}
\lfoot{{\scriptsize Sekreterare: Måns Magnusson}}
\cfoot{\thepage\   av \pageref{Last page}}
\rfoot{{\scriptsize Justerare: Karl-Oskar Rikås}}

\fancypagestyle{first}{%
  \fancyhf{}
  \fancyfoot[L]{{\scriptsize Sekreterare: Måns Magnusson}}
  \fancyfoot[C]{ \thepage\   av \pageref{Last page}}
  \fancyfoot[R]{{\scriptsize Justerare: Karl-Oskar Rikås}}
  \renewcommand{\headrulewidth}{0pt}
  \renewcommand{\footrulewidth}{0pt}}

\begin{document}

\title{
    \Huge{Code At LTH} \\
Protokoll Styrelsemöte 2018-02-28 }
\author{ Sekreterare: Måns Magnusson}
\date{}
\maketitle
\thispagestyle{first}

{\bf Närvarande styrelsen:} Sofi Flink, Måns Magnusson, Jacob Karlsson, Karl-Oskar Rikås, Björn Magnusson, Erik Amirell Eklöf, Martin Jakobsson \\
{\bf Frånvarande styrelsen:} Erik Bjäreholt\\
{\bf Övriga närvarande:} Joel Bäcker, Daniel Huber 

\section{Mötets öppnande}
Ordförande Sofi Flink förklarade mötet öppnat 19:03.

\section{Val av Mötesordförande}
\emph{Styrelsen beslutade att} välja Sofi Flink till mötesordförande.

\section{Val av sekreterare för mötet} 
\emph{Styrelsen beslutade att} välja Måns Magnusson till sekreterare för mötet. 

\section{Val av justerare för mötet} 
\emph{Styrelsen beslutade att} välja Jacob Karlsson att justera mötet. 

\section{Godkännande av dagordning}
\emph{Styrelsen beslutade att} godkänna dagordningen.

\section{Val av vice ordförande}
\emph{Styrelsen beslutade att} välja Björn Magnusson till vice ordförande.

\section{Val av sekreterare}
\emph{Styrelsen beslutade att} välja Måns Magnusson till sekreterare.

\newpage
\section{Återkallelse av firmateckning}
\emph{Styrelsen beslutade att} återkalla alla tidigare firmateckningsrättigheter.

\section{Val av firmatecknare}
\emph{Styrelsen beslutade att} välja Måns Magnusson, Björn Magnusson och Sofi Flink som firmatecknare var och en för sig.

\section{Övriga ärenden}
\emph{Styrelsen beslutade att} tilldela följande ansvarsposter:
\begin{description}
  \item[Medlemsansvig:] Björn Magnusson
  \item[Lokalbokning:] Sofi Flink
  \item[Programmeringstävlingsansvarig:] Erik Amirell Eklöf
  \item[PR-ansvarig:] Martin Jakobsson
\end{description}

\section{Nästa styrelsemöte}
\emph{Styrelsen beslutade att} Sofi Flink kallar till nästa styrelsemöte, senast i maj.

\section{Mötets avslutande}

\emph{Orförande} avslutade mötet 19:30.\\[2ex]


\noindent\begin{tabular}{ll}
\makebox[2.5in]{\hrulefill} & \makebox[2in]{\hrulefill}\\
Måns Magnusson, sekreterare & Datum och ort\\[6ex]
\makebox[2.5in]{\hrulefill} & \makebox[2in]{\hrulefill}\\
Karl-Oskar Rikås, justerare & Datum och ort\\[6ex]

\end{tabular}

\label{Last page}

\end{document}

