% !TEX encoding = UTF-8 Unicode
\documentclass{article}

\usepackage[swedish]{babel} 
\usepackage[T1]{fontenc} 
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{amsthm}
\usepackage[pdftex]{graphicx}
\usepackage{fancyvrb}
\usepackage{array}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{courier}
\usepackage{booktabs}
\usepackage{paralist}



\usepackage[parfill]{parskip}

\usepackage{titlesec}
\titleformat{\section}{\normalfont\Large\bfseries}{\S \thesection}{1em}{}
\titleformat{\subsection}{\normalfont\large\bfseries}{\S \thesubsection}{1em}{}


\pagestyle{fancy}
\rhead{\it{Protokoll Konstituerande årsmöte 2017-11-10}}
\chead{}
\lhead{\it{Code at LTH}}
\lfoot{{\scriptsize Sekreterare: Måns Magnusson}}
\cfoot{\thepage\   av \pageref{Last page}}
\rfoot{{\scriptsize Justerare: Sofi Flink, Kristian Berg}}

\fancypagestyle{first}{
  \fancyhf{}
  \fancyfoot[L]{{\scriptsize Sekreterare: Måns Magnusson}}
  \fancyfoot[C]{ \thepage\   av \pageref{Last page}}
  \fancyfoot[R]{{\scriptsize Justerare: Sofi Flink, Kristian Berg}}
  \renewcommand{\headrulewidth}{0pt}
  \renewcommand{\footrulewidth}{0pt}}

\begin{document}


\title{
\Huge{Code at LTH}\\
Protokoll Konstituerande årsmöte 2017-11-10}
\author{ Sekreterare: Måns Magnusson}
\date{}
\maketitle
\thispagestyle{first}

{\bf Närvarande:} Kristian Berg, Erik Bjäreholt, Måns Magnusson, Jacob Karlsson, Markus Åkesson, Simon Persson, Martin Jakobsson, Sofi Flink, Karl-Oskar Rikås, Daniel Huber\\


\section{Mötets öppnande}
Jacob Karlsson förklarade mötet öppnat 11:26.

\section{Val av mötesordförande och mötessekreterare}
\emph{Mötet beslutade att} välja Jacob Karlsson till ordförande och Måns Magnusson till sekreterare för mötet.

\section{Val av justerare tillika rösträknare} 
\emph{Mötet beslutade att} välja Sofi Flink och Kristian Berg till justerare för mötet.

\section{Fastställande av dagordning}

\emph{Mötet beslutade att} godta dagordningen.

\section{Fastställande av närvaro}
Närvarande på mötet var: 
\begin{description}
\item[Kristian Berg]
\item[Erik Bjäreholt]
\item[Måns Magnusson]
\item[Jacob Karlsson]
\item[Markus Åkesson]
\item[Simon Persson ]
\item[Martin Jakobsson]
\item[Sofi Flink]
\item[Karl-Oskar Rikås]
\item[Daniel Huber]
\end{description}

\section{Bildande av föreningen Code at LTH}
\emph{Mötet beslutade att} bilda föreningen Code at LTH.

\section{Antagande av stadgar}
\emph{Mötet beslutade att} anta stadgarna.

\section{Val av ordförande}
\emph{Mötet beslutade att} välja Jacob Karlsson till ordförande.

\section{Val av kassör}
\emph{Mötet beslutade att} välja Måns Magnusson till kassör.

\section{Val av ledamöter}
\emph{Mötet beslutade att} välja Kristian Berg, Erik Bjäreholt, Sofi Flink, Daniel Huber, Simon Persson, Karl-Oskar Rikås till ledamöter.

\section{Val av suppleanter}
\emph{Mötet beslutade att} välja Markus Åkesson till suppleant.

\section{Val av revisor}
\emph{Mötet beslutade att} välja Lars Åström till revisor.

\section{Val av valberedning}
\emph{Mötet beslutade att} välja Alexander Tuoma till valberedning.

\section{Fastställande av verksamhetsplan}
\emph{Mötet beslutade att} anta verksamhetsplanen.

\section{Fastställande av medlemsavgift}
\emph{Mötet beslutade att} fastställa medlemsavgiften till 20kr per år.

\section{Fastställande av budget}
\emph{Mötet beslutade att} anta budgeten.

\section{Beslut om ansökan om organisationsnummer}
\emph{Mötet beslutade att} styrelsen skall ansöka om ett organisationsnummer.

\section{övriga frågor}
\emph{Mötet} beslutade att välja Karl-Oskar Rikås till vice ordöfrande.

\section{Mötets avslutande}
Jacob Karlsson förklarade mötet avslutat kl. 12:36.\\[2ex]


\noindent\begin{tabular}{ll}
\makebox[2.5in]{\hrulefill} & \makebox[2in]{\hrulefill}\\
Måns Magnusson, sekreterare & Datum och ort\\[6ex]
\makebox[2.5in]{\hrulefill} & \makebox[2in]{\hrulefill}\\
Sofi Flink, justerare & Datum och ort\\[6ex]

\makebox[2.5in]{\hrulefill} & \makebox[2in]{\hrulefill}\\
Kristian Berg, justerare & Datum och ort\\[6ex]

\end{tabular}

\label{Last page}

\end{document}
