% !TEX encoding = UTF-8 Unicode
\documentclass{article}

\usepackage[swedish]{babel} 
\usepackage[T1]{fontenc} 
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{amsthm}
\usepackage[pdftex]{graphicx}
\usepackage{fancyvrb}
\usepackage{array}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{courier}
\usepackage{booktabs}
\usepackage{paralist}
\usepackage{todonotes}
%\usepackage{fullpage}


\usepackage[parfill]{parskip}

%Fin numrering
\usepackage{titlesec}
\titleformat{\section}{\normalfont\Large\bfseries}{\S \thesection}{1em}{}
\titleformat{\subsection}{\normalfont\large\bfseries}{\S \thesubsection}{1em}{}
\newcommand{\sekreterare}{M\aa ns Magnusson}
\newcommand{\justerare}{Jacob Karlsson}
\newcommand{\datum}{2018-11-06}


%Ger oss fina  headers och footers
\pagestyle{fancy}
\rhead{\it{Styrelsemöte \datum}}
\chead{}
\lhead{\it{Code At LTH}}
\lfoot{{\scriptsize Sekreterare: \sekreterare }}
\cfoot{\thepage\   av \pageref{Last page}}
\rfoot{{\scriptsize Justerare: \justerare}}

\fancypagestyle{first}{%
  \fancyhf{}
  \fancyfoot[L]{{\scriptsize Sekreterare: \sekreterare}}
  \fancyfoot[C]{ \thepage\   av \pageref{Last page}}
  \fancyfoot[R]{{\scriptsize Justerare: \justerare}}
  \renewcommand{\headrulewidth}{0pt}
  \renewcommand{\footrulewidth}{0pt}}

\begin{document}

\title{
  \Huge{Code At LTH} \\
Protokoll Styrelsemöte \datum}
\author{ Sekreterare: \sekreterare}
\date{}
\maketitle
\thispagestyle{first}

{\bf Närvarande styrelsen: Måns Magnusson, Jacob Karlsson, Sofi Flink, Erik Bjäreholt.}  \\
{\bf Frånvarande styrelsen: Daniel Huber, Karl-Oskar Rikås, Simon Persson, Kristian Berg.} \\
{\bf Övriga närvarande: Björn Magnusson, Erik Amirell Eklöf, Miro Skreppa, Joel Bäcker, Evelina Danielsson, Linnea Allander, Max Carson.} \\

\section{Mötets öppnande}
\emph{Jacob Karlsson öppnade} mötet klockan 12:45.

\section{Val av justerare för mötet} 
\emph{Styrelsen beslutade att} välja Jacob Karlsson till justerare.

\section{Val av sekreterare för mötet} 
\emph{Styrelsen beslutade att} välja Måns Magnusson till sekreterare.

\section{Godkännande av dagordning}
\emph{Styrelsen beslutade att} godkänna dagordningen.

\section{Medlemskap i Unga Forskare}
\emph{Styrelsen beslutade att} Code At LTH skall ansöka om medlemskap i Unga Forskare.

\section{Nästa styrelsemöte}
\emph{Jacob Karlsson skickar ut} kallelse till nästa styrelsemöte i styrelsens slack-kanal.

\section{Mötets avslutande}
\emph{Jacob Karlsson avslutade} mötet 12:46.

\vspace{3em}

\noindent\begin{tabular}{ll}
\makebox[2.5in]{\hrulefill} & \makebox[2in]{\hrulefill}\\
\sekreterare, sekreterare & Datum och ort\\[6ex]
\makebox[2.5in]{\hrulefill} & \makebox[2in]{\hrulefill}\\
\justerare, justerare & Datum och ort\\[6ex]

\end{tabular}
\label{Last page}
\end{document}

