% !TEX encoding = UTF-8 Unicode
\documentclass{article}

\usepackage[swedish]{babel} 
\usepackage[T1]{fontenc} 
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{amsthm}
\usepackage[pdftex]{graphicx}
\usepackage{fancyvrb}
\usepackage{array}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{courier}
\usepackage{booktabs}
\usepackage{paralist}



\usepackage[parfill]{parskip}

\usepackage{titlesec}
\titleformat{\section}{\normalfont\Large\bfseries}{\S \thesection}{1em}{}
\titleformat{\subsection}{\normalfont\large\bfseries}{\S \thesubsection}{1em}{}


\pagestyle{fancy}
\rhead{\it{Protokoll Årsmöte 2019-01-22}}
\chead{}
\lhead{\it{Code at LTH}}
\lfoot{{\scriptsize Sekreterare: Måns Magnusson}}
\cfoot{\thepage\   av \pageref{Last page}}
\rfoot{{\scriptsize Justerare: Sofi Flink, Karl-Oskar Rikås}}

\fancypagestyle{first}{
  \fancyhf{}
  \fancyfoot[L]{{\scriptsize Sekreterare: Måns Magnusson}}
  \fancyfoot[C]{ \thepage\   av \pageref{Last page}}
  \fancyfoot[R]{{\scriptsize Justerare: Sofi Flink, Karl-Oskar Rikås}}
  \renewcommand{\headrulewidth}{0pt}
  \renewcommand{\footrulewidth}{0pt}}

\begin{document}


\title{
\Huge{Code at LTH}\\
Protokoll Årsmöte 2019-01-22}
\author{ Sekreterare: Måns Magnusson}
\date{}
\maketitle
\thispagestyle{first}

{\bf Närvarande:} Jacob Karlsson, Måns Magnusson, Maj Stenmark, Karl-Oskar Rikås, Sofi Flink, Alexander Tuoma, Martin Jakobsson, Joel Bäcker, Erik Amirell Eklöf, Björn Magnusson, Daniel Huber\\


\section{Mötets öppnande}
Jacob Karlsson förklarade mötet öppnat 18:12.

\section{Val av mötesordförande och -sekreterare}
\emph{Årsmötet beslutade att} välja Jacob Karlsson till ordförande och Måns Magnusson till sekreterare för mötet.

\section{Val av justerare tillika rösträknare} 
\emph{Årsmötet beslutade att} välja Sofi Flink och Karl-Oskar Rikås till justerare för mötet.

\section{Fastställande av dagordning}

\emph{Årsmötet beslutade att} godta dagordningen.

\section{Fastställande av röstlängd}
\emph{Årsmötet fastställde} röstlängden till 11 personer, alla medlemmar i Code@LTH:
\begin{description}
  \item[Jacob Karlsson]
  \item[Måns Magnusson]
  \item[Maj Stenmark]
  \item[Karl-Oskar Rikås]
  \item[Sofi Flink]
  \item[Alexander Tuoma]
  \item[Martin Jakobsson]
  \item[Joel Bäcker]
  \item[Erik Amirell Eklöf]
  \item[Björn Magnusson]
  \item[Daniel Huber]
\end{description}

\section{Årsmötets behöriga utlysande}
\emph{Årsötet beslutade att} anse sig vara behörigt utlyst, i enighet med föreningens stadgar.

\section{Redovisning av verksamhetsberättelse}
Jacob Karlsson föredrog verksamhetsberättelsen. \emph{Årsmötet beslutade att} lägga verksamhetsberättelsen till handlingarna.

\section{Redovisning av ekonomisk berättelse}
Jacob Karlsson föredrog den ekonomiska berättelsen. \emph{Årsmötet beslutade att} lägga den ekonomiska berättelsen till handlingarna.

\section{Redovisning av revisionsberättelse och fastställande av balansräkning}
Måns Magnusson föredrog revisionsberättelsen. \emph{Årsmötet beslutade att} lägga revisionsberättelsen till handlingarna.

\section{Frågan om ansvarsfrihet för avgående styrelse}
\emph{Årsmötet beslutade} enhälligt att bevilja ansvarsfrihet för den avgående styrelsen för 2018.

\section{Inkomna propositioner och motioner}
Inga propositioner eller motioner hade inkommit.

\section{Val av ordförande}
\emph{Mötet beslutade att} välja Sofi Flink till ordförande.

\section{Val av kassör}
\emph{Mötet beslutade att} välja Måns Magnusson till kassör.

\section{Val av övriga ledamöter}
\emph{Mötet beslutade att} välja Björn Magnusson, Erik Bjäreholt, Erik Amirell Eklöf, Jacob Karlsson, Karl-Oskar Rikås och Martin Jakobsson till ledamöter.

\section{Val av suppleanter}
\emph{Mötet beslutade att} välja Daniel Huber och Joel Bäcker till suppleanter.

\section{Val av revisor}
\emph{Mötet beslutade att} välja Lars Åström till revisor.

\section{Val av valberedning}
\emph{Mötet beslutade att} välja Alexander Tuoma till valberedning.

\section{Fastställande av verksamhetsplan}
\emph{Mötet beslutade att} anta verksamhetsplanen enligt förslag.

\section{Fastställande av medlemsavgift}
\emph{Mötet beslutade att} fastställa medlemsavgiften till 20kr per år.

\section{Fastställande av budget}
\emph{Mötet beslutade att} anta budgeten enligt förslag.

\section{Övriga frågor}
Stickers delades ut till närvarande medlemmar som inte fått tidigare.

\section{Mötets avslutande}
Jacob Karlsson förklarade mötet avslutat kl. 18:54.\\[2ex]


\noindent\begin{tabular}{ll}
\makebox[2.5in]{\hrulefill} & \makebox[2in]{\hrulefill}\\
Måns Magnusson, sekreterare & Datum och ort\\[6ex]
\makebox[2.5in]{\hrulefill} & \makebox[2in]{\hrulefill}\\
Sofi Flink, justerare & Datum och ort\\[6ex]
\makebox[2.5in]{\hrulefill} & \makebox[2in]{\hrulefill}\\
Karl-Oskar Rikås, justerare & Datum och ort\\[6ex]

\end{tabular}

\label{Last page}

\end{document}
